《入嚟投票》九龍東初選 民主派最多贏3席 有票你會投邊個

1 民主黨名單 胡志偉 莫嘉嫻
2 公民黨名單 譚文豪
3 民協名單 施德來
4 人民力量名單快必
5 梁凱晴 黃之鋒名單

125，九東撚

125

我認為唔搶4席完全唔撚使初選

點搶4呀 岩岩呢屆得2咋

派五個人咁一定攬炒 得兩席

1,4

所以咪叫你入嚟投票

2.5

係521

6. 黃洋達 熱狗名單

125 九東

Link 已死

票源多咗，廢土爛必鳩達柒滔幾條友全部收皮已經穩奪三席

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

其實熱狗同人力真係兩邊都on9
鳩達就自稱唔選
快必就自稱票少過鳩達就唔選

結果快必而家就跳左出黎

125，唔洗諗

黃洋達

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

125啦。34乜鳩垃圾投唔落

快必不嬲都係九東落地嘅
區議會佢都對柯創盛

但係個人覺得佢岩用街頭野多過議會野
議事規則又唔熟

暫時125 ，但係快必會卡一卡。話佢冇做野又唔係 話佢做好多野又唔係

有快必就一定會有鳩達

215

如果只有一票會俾飛機豪

咁鳩達都係九東好耐
而且就算鳩達真係跟自己講法唔選，快必都係時候讓出黎
如果唔係又重覆攬炒死過

快必把口好臭

慢必都叫有少少代議士既風格

快必真係唔多襯

btw 可唔可以唔駛再見到白生同柯撚

確定左125之後，大家傾下點樣配票啦，用地區，年齡定其他方法？

聽快必論政真係慘撚過死

125
但建議黃之鋒排頭位
梁凱晴plan B

不嬲都話黃之鋒頭，梁凱晴plan B

黃之鋒同快必一定要選

立法會都係保皇玩晒，寧願選快必入去搞事好過

4+5, 5 做正選
有無本土派？

每人搵兩個九東frd, 一人投一個

要互相認識，確保同組都係自己人

事實投得一票 個人投 5 叫黃家人投1/2

分區：
1. 藍田、油塘、九龍灣、橫頭磡：公民黨 （匯景、麗港城、麗晶、淘大、橫頭磡區議員係公民黨）
2. 觀塘、秀茂坪、牛頭角、彩虹：之鋒凱晴 （月華係凱晴選區、其餘地區都多素人當選）
3. 黃大仙、鑽石山、慈雲山：民主黨 （黃大仙係胡志偉老巢）

分年齡：
18-30: 之鋒凱晴
30-45: 公民黨
45+： 民主黨

利申 未研究過選民數字分佈
個地區/年齡要再調整

5>>>>>>>>>>>>>2>3>1>射落海都唔投快必

4席差少少先夠票
所以九東保守少少好
廢事益對家

立法會地區直選嘅目標

屌佢老母啦快必 區選後周未幾次吹雞大遊行都無參與 反而帶成齊佢啲banner去九東扮爭取

地區係最簡單
因為有區選數據

用立法會選舉講下比例代表制下選舉工程玩法

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

125 我會投5
過往經驗1 2 應該唔洗靠後生都夠票

123

125👆✌️🤚

不嬲都係

G phone唔算？

好多125

出三個, 主力谷二個, 如果順利再谷多個
坐2望3
先係最好做法

東九咁危
入到2個算唔算保守?

坐2望3打法
如果果面唔夠打, 主力保2就算
出3個, 如果比想像中多人投, 博3個

125 完

125

5就先gphone, 後凱晴bb

傻左, gphone, 無得選

三席入面最有機會拎第三果位，邊個都得

緊係J梁凱晴

凱晴

咁都係你表態先知邊個最有機會架

大家係咪知道 投5其實係投緊比梁凱晴架？因為gphone dq緊架喎

自己分組好啲
有啲人唔想投民主黨，你按年紀地區編俾佢，佢射落海咪又係死

大家好，我係民協馮檢基

521
(非九東選民)

淨係支持梁凱晴BB

所以泛民本土永遠配票配唔贏少數派就係咁解
睇下對家幾團結，自己就成盤散沙咁
如果有初選決定出咩人，我諗明事理嘅都肯跟嘅